最近成日都有借錢電話

用手機打黎
佢話之前同我傾過借錢

好煩

錄音嚟，block極都有

你點應？

exact7ly，sell嘢就sell嘢啦，仲要扮之前有同我傾過，好鬼憎呢啲人。第一句已經係大話，叫人點信你？

話同我傾過，但連我姓乜都答唔到

我以為係真人打黎
頭幾句已經講到我一定要借咁

喂，我係之前同你傾過貸款嘅林生呀！

係喎，之前傾過話借一億俾我，點解未過數？屌7佢

拎開個電話唔聽由佢9up

屌 我都係喎
係咪咩集團嚟

今日個電話真係林生呀

係咪安心出行紙仔寫真名真電話

體諒下 好多都係失業撚 焗住做

無呀
初時第一次聽哩d電話, 仲諗緊我係咪有資料外洩
以前唔知比邊間賣資料比大眾銀行sell

呢排仲多左啲賭博、賣煙嘅熄爐。
唔知啲資料係米被人賣

唔洗還咪借

一樣，打黎話我係上次同你傾貸款優惠個阿強呀

我